1. Опишіть, як можна створити новий HTML тег на сторінці.
Для створення тегу, можна викристати метод document.createElement, вказавши ім'я тегу. Метод .appendChild можна використати, щоб додати створений тег, до батьківського елементу. Створити вміст - insertAdjacentHTML(для вставки HTML коду) / insertAdjacentText (або innerText) - для тексту. Для налаштувань атрибуту - setAttribute

2. Опишіть, що означає перший параметр функції insertAdjacentHTML і опишіть можливі варіанти цього параметра.

Перший параметр функції insertAdjacentHTML вказує на позицію. в яку потрібно вставити HTML код. Існує 4позиції :
beforebegin - перед елементом;
afterbegin - всередині елемента, перед першим дочірнім елементом;
beforeend - всередині елемента, після останнього дочірнього елемента;
afterend - після елемента.

3. Як можна видалити елемент зі сторінки?

За допомогою метода .remove() / .removeChild(дочірнього з батьківського)